2018年告白大法！必學！必成功！單身狗快入！

2018再話你知

乜撚嘢係單身狗? 新品種? 用埋曬啲垃圾大陸用字

2/10

咪撚盲反啦
唔通用光棍咩
定係碌柒呀？你呀！

碌柒唔好話自己. 咁撚樣都叫盲返 返大陸啦支那狗 你呀 on99. 支那狗. 我係你老母嘅話會即刻收返你入個閪窿度化成一灘血水算. 你老母湊大你咁辛苦出嚟做支那狗?

盲返 你冷靜啲啦

岩岩開學唔洗嬲到咁 問下老師單身狗係咪支那term啦
好撚柒呀你

24 號先開學. sorry. on99. 柒係唔會夠你柒

訓啦柒頭 查撚左未呀

搵窿捐啦